寫開html5 係咪應該轉寫另一個範疇?

本身公司寫開html5 2d game
條team用phaser js framework
由於react native同 flutter integrate 唔到落去

所以用古老既phonegap 同 covdova轉佢做mobile apps

database 同都用 php & mysql

我想問html5 game係唔係好窄
上述係唔係屬於超冷門野
如果比公司炒左，係唔係等乞食
係唔係應該快d轉寫React native同flutter

Flutter喺香港都重係好窄，react native叫好少少，但好似暫時主流重係native? I

行頭窄，但同時我見唔到有好多人做緊或想進入呢個範疇。
反而行頭闊，個個都入行，可能仲要爭崩頭。
最少 HTML5 game 行頭窄得嚟，唔會係 Flash 果種夕陽工業，甚至要移民，世界各地都會有寫 HTML5 game 嘅公司。
如果你自己唔反感，覺得做死一世 game 都 enjoy、無問題，其實唔轉都無所謂。

暫時未正式學過flutter

但react native確實幾多公司用
唔知係唔係因為出先過 flutter

係的確幾窄
做Game 不嬲都係用Unity, Unreal
仲要多平台輸出，好少用js 寫

除左php
因為手頭上識既野都係比較冷門，完全同唔到大部份programmer塔咀

再加上今年呢個時勢凍薪，所以就算唔反感，我都覺得要轉

而家大把web game用html5寫
唔洗flash, 安全性仲好高, 識寫code都cheat唔到

自己search "h5game"
魔姬本願 流火之詩

PC 手機都係用web browser就開到 唔洗裝

thx
code 方面冇問題，有做左obfuscation 同security

但game圖既話

可能自己學藝未精
只要係有做過web front end或識用browser debug既話，有心拎 實拎到d game圖

寫web game就係呢個位感到煩惱
唔知係唔係自己學藝未精

隻game唔錯

不過寫web game 都係預左d 圖有機會比人拎
code仲可以做obfuscation，或show假code